楊潤雄：香港民族之歌《願榮光歸香港》 思想右傾 將定為校園禁歌

楊潤雄：學校不應讓學生在校內奏唱或播放《願榮光歸香港》

教育局長楊潤雄指，任何人不應在校園內奏唱及播放帶有政治訊息的歌曲，或舉行任何活動作政治表態，表明《願榮光歸香港》帶有強烈的政治訊息，並與持續多月的社會政治事件、暴力及違法事件有密切關連，學校絕對不應讓學生在校內奏唱或播放。

楊潤雄書面回覆議員質詢時重申校園內不應進行任何政治宣傳活動，指學生在校園內、畢業典禮、開學禮等場合或學習活動中作出不尊重有關場合，或與學習目標並不相符的行為，學校應立即制止；築人鏈活動與某些口號帶有強烈的政治信息，學校亦應予以勸止。

楊潤雄指，過去一年，有居心叵測人士及團體刻意以誤導的手法，煽動學生以罷課、在學校叫喊口號、拉人鏈等不同形式作政治表態，以求達至其政治目的，非常心痛學生被利用作為政治籌碼，強烈譴責這些人士作出傷害學生的行為，教育局及學校有責任制止，絕不容許任何罔顧學生利益的人士，慫恿學生在具爭議及正在發展的政治事件上表態，甚至動員他們參與不恰當甚至違法的活動，以壯大聲勢。

原文網址：

義勇軍進行曲冇政治訊息咩

左傾就無問題？

記我缺點囉屌你老母
我真係好驚啊
再唔係call國安入學校捉人囉
即刻幫你推上國際

右唔得咪左傾

鬥紅
咩東方紅太陽升個d

反對佢嘅就係政治
支持佢嘅就叫正常
公佢贏 字你輸

學校因為復課爆肺炎唔見你解釋？不務正業

官方認證

香港民族國歌雛形

任何人不應在校園內奏唱及播放帶有政治訊息的歌曲
禁咗義勇軍進行曲未？

起來……

應該會啦
然後直送集中營

香港版返校

文字獄

香港竟然有禁歌

要鬥左？咁以後日日企學校門口唱紅太陽！到時唔好禁呀！再禁怕你兜唔到！

教育局除左識得發信比全港學校仲識得做咩

國安法 國歌法就唔係政治

說好的基本法保障97後香港人創作自由呢？不過算啦！仲基乜本法！唔好咁天真！

咁

拎住本毛語錄尼讀

點計

反右

不意外

好快到耶教歌

主耶穌真正君王

榮耀權柄歸上帝

大陸都唔會講到咁明

寧左勿右

叫返你對仔女返中国讀書先啦

就全校唱
你吹？

返校

熱愛基本法= 熱愛父母

返學食通菜牛肉飯,ok?

民族之歌

如果社會運動同義勇軍進行曲掛鉤咁就唔播得？

澳洲可以唱？

右傾
好似番左去40年前

石頭呢？

以言入罪

咁咪宣揚下國歌歌詞囉

起來 不願做奴隸的人們

睇人反對_____

借個位
十點鳩叫要盡快重啟，否則運動會隨口號被禁而走下坡

認同請開新Po廣傳

咁叫佢解釋下點為之右傾先啦

學生細細個就受打壓
依代學生有希望

唱左會點

啲學生就比人捉 你就幫人推上國際多謝你付出咁多

你越唔俾就越要唱 當香港人on9咩 禁埋網呀笨柒

原文邊度有寫右傾 定我眼花

香港民族

多謝認證

其實我係預佢唔敢入學校捉人
但係諗返轉頭
港共有咩做唔出

連登標題黨

國家殺人

佢講啲嘢唔係理由嚟，咁做係剝奪緊言論自由

想鬥左？
淨係佢送啲仔女去外國讀書已經可以將佢鬥死

5201314

沒有共產黨 就沒有新中國🎶

有冇人知邊間？想去

乜撚嘢右傾

宜家嘅支共係極端右派喎
跟返偉大黨嘅思想路線都唔啱?

你碌鳩就右傾

禁書，禁歌，下一步係咩？禁網？

右傾有乜問題？左傾先係問題。

左傾？

你幫手推上國際，我幫手食黃店

上次佢答過 熱愛國家 認識國歌
係理所當然 應有之責
所以就唔係政治喎

日日校園唱紅歌算啦屌你老母

煽動中國人民歧視工人階級的中國共產黨算係乜？

原來時代革命係反動派

咁唯有唱 不屈進行曲

推 抗爭Mind Map #Twitter #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #國際戰線 #聯繫匯率

唔撚理學生中招

願自由

起來 不願做奴隸的人民💪🏻

唱首歌都唔得，當我地奴隸？

Rubberband 行得好前

若這曲 被禁了 絕唱了

旋律給消滅了 樂器都弄碎了

全部唱機燒了 也會化做野火燒

2020有禁歌

文革歌
東方紅

日日唱

你支那搞集中營先係極右囉

應該要禁

過咗六十年仲有反右運動

開始禁歌

再一次證明香港已經無自由，連一個普通人作首歌都要管

咩叫「思想右傾」

系米第日學校會教

點解兒登貼新聞咁鐘意自創標題

究竟成篇邊度有個右字？

成隊green object衝入黎

Diu～樓主垃撚圾標題黨

推

負皮俾標題狗

嘩 右傾呢個term 都出埋嚟

佢識唔識分左右？

咩叫左咩叫右

學校大爆發呀，仲玩批鬥

本身其實首歌都唔係有咩特別
依家有埋認證

內文幾時有講過右傾

第一時間都係諗到哩樣

點制止，塞撚住學生把口？

唔極右都得，學生都可以極左鬥紅批鬥老師

將黨國國歌騎劫，唱住舉獨立旗

子彈倉滿未？

香港國歌

返學前返學後係屋企聽願榮光歸香港係屋企灌輸禁共匪意識
末路政權無事可做，無計可施

有仔女好細個既真係要果斷走
如果升大學就要佢出去海外讀

真係好好笑，咩年代？禁歌
不如試下禁止講野？打飛機打壞腦

係學校門口唱完先入去

返校好中呀

去咗民主國家可能有嘅
香港？算數啦

不願做奴隸的人們

第一句已經叫人反抗

反右運動啊

佢條J就右傾
on9

訓咗一年？

沒有共產黨就沒有新中國

自認係左仔

屌你老母 又話政治中立既？

返校真人版。。

照唱，拉我呀笨柒

唱到變右歌

鬥紅
批鬥校長

你講咩 呢個先係正業

鄧小平: 「要警惕右，但主要是防止『左』」

點解要控制思想？

來同行

點同暴力違法事有密切關連？
證據？ 係咪有誹謗

何以 這土地 淚再流

依家多左批人出新聞會用報紙/人名+自己作標題
誤導你以為係果個人講
所以睇呢d新聞要有批評性思考

okay,以後發現啲老師校長教授犯咗思想右傾就捉撚佢,掛塊牌喺心口寫佢罪狀,再頭戴頂高帽寫住牛鬼蛇神,然後要佢自己批判,承認自己做錯啲乜.

就唱國際歌！

其實唔洗用腦 不過大家㩒入去睇吓內容都唔會做

香港民族之歌